係泰國著住件日本波衫

係泰國著住件日本波衫，d泰國佬就當正你係日本人
屌你我同佢講我係香港黎架
跟著條泰仔就話：why a chinese put on a japanese jersey...
我理都費事理鳩佢就走左
之但係，之後諗番其實講得又幾岩
例如話如果你係西班牙人冇奶油唔著自己國家波衫而去著英格蘭既波衫
但係香港人就點都唔會著所謂自己國家既波衫(撚有自己國家咩，件波衫又柒）
唔講到咁遠，香港人係連自己香港隊既波衫都少著
講到尾其實連自己地方既身份既認同感都冇
只有隔離飯香人地既地方⋯

閱